點樣由ngo轉番去商界？

做左5年ngo 無乜商界經驗 點好

學歷,技能?

ngo hr/pr應無乜問題